見到今日黑警嘅所作所為，你仲唔參加聽日嘅沙田區反送中大遊行？

五大訴求：
設立獨立調查委員會/ 追究警隊濫權
收回暴動定義
撤回逃犯條例修訂
撤銷被捕人士控罪
立即實行雙普選

運動已經維持咗一個月，唔好放棄啊，唔好咁快吃喝玩樂啊 香港人！

話知你想點
聽日去沙田

另外呢條片好正，好激勵 推埋佢

忍無可忍，沙田見！

本來唔去，但依家決定去

+1

推

Call齊你啲朋友一齊去

唔好再做港豬啦，醒啦香港人

[文宣]外國勢力透過反送中搞亂香港

一定要帶保護裝備

去

去！

明日喪屌黑警老母，用無盡惡毒及極具侮辱性既言語去屌佢地